架火車好似就散咁

依加去到太和， 架火車個天花一直有d金屬聲 e e eg eg 幾大聲下， 好得人驚

哦